Prot.d 13. April 1887
Koos olid kohto peawannem: Karel Traugott XXX
Kõrwamees: Jaan Pernstein XXX
Kõrwamees: Hans Pent XXX
10.  Adam Isub astus kohto ette ja kaebas et temal Jürri Alberti käest 8 rubla 25 kop. sada on. Kaks rubla selget raha ja üks lõõtsa pil wäärt 6 rubla 25 kop.
Jürri Albert ette kutsutud ei wõinud seda mitte salgada waid ütles et Adam Isub se pil kinkinud on. Adam Isub andis üllesse, et tema se pil mitte ei ole kinkinud waid raha eest müünud.
Et nende asja juures mitte tunnistust ei olnud ja et Jüri Albert neid asjo mitte tagasi ei ajanud sellepärast sai 
Mõistetud: Jürri Albert maksab 8 rubla 25 kop. 26 Aprilli k.p. Adam Isubile  ära.
Kohtopeawannem: Karl Traugott XXX
Kõrwamees: Jaan Pernstein XXX
Kõrwamees: Hans Pent XXX
